多謝拯救死士既每一位

特別係衝入去夾走佢地個班，多謝你地
我當時有份係門口不斷叫人無心理準備就唔好再入去
當時已經差唔多12點，其實我好想衝入去叫個幾位留守既義士撤退，我知佢地唔會理我，但我真係好心急，因為留係入面真係會有危險
呢個時候突然有一班人就咁係門口衝咗入立會抬佢地走，真係好感動
可以一齊黎，一齊走，實在太好了
多謝大家

香港真係痴左線, 竟然仲有D咁好既人

你發夢炸

發夢係門口？

辛苦哂你地要好好休息

明明今朝好似有5個比人拉

係喎唔知點解夢遊咗去個度
唉又要診

覆診

講晒所有野都說服唔到, 多謝100人大隊帶佢地返出去.

贏要一齊贏

樓豬係有幾on9先會發埋d咁嘅夢恥笑開始

發開口夢喊住講咗句多謝

發夢有人話如果掙扎，直接上索帶

仲要多謝龍和道同夏懿道死守拖延時間嘅義士！

仲有捱咗唔少嘅記者！

係阿仲要發夢都見到你個on9

大家都係好兄弟

發夢就唔好當真啦

多謝你地，多謝你地

個夢咁痴線既

on9發夢都講

屌你第一次發夢發到喊

發完夢好訓啦 辛苦晒

多謝，齊進齊退。

發夢唔好當真呀巴打

我既心願係訓醒見返晒咁多位巴打呀